唔好再用"毒"自貶 用返"獨"啦好嗎

唔好幫手哩個社會去迫害 異化 離群嘅人

*字?

自貶

自貶身價

唔講真係唔記得原本係個毒字

同單身狗一樣 去異化單身人士

港毒

唔明點解已經有拖拍，仲要攻擊冇嘅人，唔係講到自己好滿足嘅咩？仲要攻擊人先心理平衡？

因為拍拖係受罪，單身先係幸福

個人選擇啫

獨撚

好支持 唔好去異化人 不過個毒字亦帶有本土文化 好似“毒男“亦泛指打機嘅人 唔可以以偏概全唔再用

毒男係撚表示打機嘅人 學人講本土
毒還毒 獨還獨 御宅還御宅 宅還宅